重有冇人記得因咩差事跳跳跳

有幾多人因為部戲而認識parkour le種運動

《因乜差事》 Parktour經典
《因乜差事跳跳跳》（ YAMAKASI）、《因咩差事跳多跳》（ Les Fils du Vent），真有其人?!《 YAMAKASI》絕對是 Parkour最佳示範電影。 YAMAKASI是薩伊的班圖語，意思係探索人類潛能 ; 激發身體及心靈極限一種哲學，參與朋友都想成為心靈、體格超強強人，現實中 YAMAKASI是一個 Parkour團隊，主要有7位成員，他們依然係世界上最頂尖的 Parkour高手，當中更有亞洲人。最初成立是7個從小玩大的好朋友，一齊玩、一齊跳，慢慢開始挑戰自己個人極限而發展成現有的 Parkour模式。

源於法國
Parkour最早源於80年代法國，2002年開始盛行於英國，因為電影《因乜差事跳跳跳》（ YAMAKASI）關係開始傳到全世界， Parkour又名 Free Run，開發人係來自法國 David Belle及 Sebastian Foucan。睇過佢表演，你會見到佢飛簷走壁，由地面徒手爬上10樓，再打住觔斗咁落番地面，好似學古墓派輕功。 David Belle父親係一位軍人，佢受到父親發，從而開創出 Parkour這種運動，而 David曾經係 YAMAKASI成員， YAMAKASI亦係佢一手訓練出來團隊。 David現正進軍電影界，曾經主演過電影《 Banlieue13》，而 Sebastian就為 Parkour加入了哲學思想，佢受到了亞洲人思想影響，開創出新哲學「自由理念」，現在 Sebastian已經成為了 Parkour這項運動的國際代言人之一。

當年套戲都因為有殿堂級粗口band LMF超撚神配音至喺香港爆紅 LMF加左好多自創對白 搞笑得黎又唔會甩劇情 中段嗰兩分半鐘既押韻對話係精髓

套戲要睇廣東話版先正

乜唔係源於成龍咩

啲對白係押韻到仆街

套戲+LMF

LMF，全名Lazy Mother Fucker，中文名為大懶堂，是於1999年成立的一隊香港新金屬、硬核嘻哈、饒舌搖滾樂隊組合[1]，歌詞內容對於政治、社會現象等題材有一定的涉獵和探討，有別於其他香港主流樂隊。

你有冇睇過成龍點跳呀

配音正到仆街

想多謝樓主你 細個同表哥租碟睇過覺得劇情同粵語配音好正 但大個唔記得咩名

Assassin's creed ok?

留名待放工睇

thx樓主

當年有買正版VCD,廣東話配音好正
後黎借左比人,佢帶埋去移民
到而家都睇唔返

記得d廣東話配音好抵死

D對白唔押韻
D觀眾好易訓

好睇

係咪兩個傻佬入人地屋個幕

MC仁

配音對白好正

屋企仲有碟

好好睇
粵語配音好好笑

你成日將我睇少
我呢部電腦認真堅料
真係唔講得少呀

醒少少啦老表
你阻住我睇佢地d資料

死岡仔 你有冇洗屎忽

出手唔好兩頭了

喱個就係佢哋嘅履歷表

今次有撟

對白唔押韻 觀眾好易訓

lm

幾耐可以印到佢地既資料？
三秒

密探169

要留名了

啟泰

DO DO都笑死

飛毛腿係邊個配

早兩晚諗起套戲，諗可以去邊打睇

細過同班朋友聚會就播⋯ 話俾你知咩叫真正音樂啦

細個睇笑到仆街想睇返

未聽過LMF可以聽下 我諗你會愛上le隊band
LMF - 惡世紀

不過都唔夠冚家拎同屌屌你咁經典

mc仁

好撚正
多謝樓主

睇左幾次細個

依度係我竇口
設備確一流
等我噤著哂啲按鈕

咁得閒做金手指 不如攞嚟撩鼻屎

屑早娜小姐 屌你LMF

偷野個度 話播真正音樂 個首係咩歌？？

打yamakasi soundtrack第一個就係

屌你正呀喂

條友叫蠻力 乜都唔識學人做阿頭

邊到有得搵番？ 個時係foxy DL落黎
我想重溫廣東話版

開頭條link

我知錯喇 我以後會追post